有咩正PC game 推介

岩岩換左張顯示卡
但好似無乜正pc game
諗緊買 overwatch / GTA V

no man sky
呢隻game真係好有深度,遊戲性又高,我覺得呢隻game簡直宇宙第一

認真樓主鍾意咩類型遊戲

留名等睇，不過邊有時間玩

上年最開心就係買到

no man sky 睇個封面就知伏

其實我等緊 for honor 鳩痕
想玩輕鬆少少 又用到下張顯卡效能的game
所以先諗緊 GTA V / Overwatch

玩開dead by daylight

我買返黎玩左一場就封印左

日煲夜煲 煲到條女要同我分手
無悔

Overwatch, bf1, for honor, 黑沙， cod iw

反而d多人玩ge game我無乜興趣
平時唔打開機
Dbd睇左一排實況就想玩

咁咪買囉

個人推薦Witcher3

btw其實你換咗咩顯示卡?

Planet Coaster點睇 聽聞幾好玩，同埋個作者話唔會減價所以想買佢

FM

Overwatch

Rainbow Six Siege
前兩日半價 唔知而家仲有冇

Mini metro

用 onboard video 都玩到

最近換左9800GT SLI, 有咩新嘅大作係必玩?

跑online

typing of the dead呢隻無得輸

咩cpu同gpu先?(雖然而家千零蚊gpu+舊i5乜game都玩到)

睇過有d 無聊
如果無fd 玩

Overwatch for honor 係我list
bf1 黑沙 cod 要 check check 佢

無錢買曬 又唔想玩老翻
for honor 就買硬

文明時代

gtx 1080 應該係
witcher 好似有點 hardcore

simulation game 興趣不大

乜來

應該大機會買

睇過 好似overwatch 好玩d ?

Ubisoft 既game 睇定啲好
同埋好似有beta版試

想用下張顯卡

for honor?

爆左機廿年都黎緊啦

唔買ow啦 悶到仆街

玩巫師3

Ching 真假難分喎

用下張顯示卡開個3dmax行下咪得，有埋分數話比你知部機幾勁可以拎黎j

i5 4th gen
gpu 唔識睇
gtx 1080

GPU 唔識睇但係gtx 1080即係點？

呢隻唔錯 但用唔到顯卡

要有信念

咁多人推薦真係要考慮下

分數j 唔落
要實戰

英文差 唔知graphic card = gpu

想玩返舊版，唔想玩overkill

搭單問，想出 gamer desktop ，要做到 4k@60fps or above ，是咪最小 i7 + gtx 1080 + 16g ram 先做到

OW其實 OK
都差唔多玩左成3-4個月

1080SLI都未必順, 無事就唔好上4K

大把人新打機比佢啲宣傳片呃到年年都係咁
Keep住搵錢

唔拿係化，咁宜家 4k gaming 咩人玩緊，個個都三萬蚊 config

你隻眼係一定距離都未必睇得出分别啦 倒不如睇返1920x1080 另外16GB ram 要係ddr4 先夠 between, 其實唔係玩cpu intensive game，i5都夠

Digital foundry試最新個粒pentium連witcher 3 60fps都無問題
其實肯降低setting唔好乜野都開ultra的話應該玩4k無問題

Overwatch前幾日先半價完

Roller coaster tycoon

Don't starve
Tropico5
Life is strange
The walking dead
Steam版Aoc

岩岩都買左Overwatch
幾好玩 依家日日玩到唔想停

實情係出左隻 4k moon ，打機唔上 4k 又好似好傻仔嘛

鍾意恐怖GAME 咪 BIO7，玩埋VR應該好正

ARPG 就 DS3，3月尾出最後一個DLC

4K同1080係好大分別，你用過4k之後會覺得1080其實好blur

順真係要SET返最低先可能得, 上年都相出4KMON, 不過贂下好多POST都係講唔太得, 先出返個2K MON算, 4K要RUN得好真係下代DISPLAY卡都唔知得未

Resident evil 7

Football Manager

玩到上癮

等睇樓豬中伏開post屌柒ubishit

ow + witcher3

韓服巨商

CS:GO

WAR THUNDER